【九月】WFH之打機睇戲傾計唱歌跳舞咩都得

好耐無見
不定期開返台
你問我笞

字都打錯 fail

宜家播緊世界奇妙物語